Durante o ENPOP,13/7  o Coletivo Cultura Verde entrevistou Mauro Iasi , que falou dentre outras coisas das mobilizaes no Brasil e dos perigos do reformismo e das polticas  propostas pelos atuais governos no Brasil e no mundo.